你老尾nodejs express 好撚難呀

啲人點撚學嫁

有冇手足有速成方法教下小妹

其實nodejs express 除咗開server仲有咩冇用，定是但上網copy算，唔洗特別學

難在咩？

＋1難在咩？我都係跟yt tutor

上堂正經學應該唔難呀，係自學成日張佢轉到java格式先難姐

搵唔到更易
0 program 底都一日內學識

邊個，有冇得睇睇，我睇essay 有啲位睇唔明

咁睇黎我應該係最底層

用嚟寫咩先

卡係邊個位

應該最易啦喎

主要唔明佢啲點樣asynchronous, 例如

let myEmitter = new events.EventEmitter()

myEmitter.on('celebration', listenerCallback)

myEmitter.on第一個parameter 都唔知係用黎做咩 同埋平時佢會bind啲咩

同埋 eventemitter有冇咩實例係用到? 唔太識操作

你寫咩要用到event

first parameter咩柒都得
到時你call emit function 個名match返就得
.on(‘abc’, function)
.emit(‘abc’)

有冇啲咩實例用到，同埋點解唔直接用eventListener?定其實node js主要係for server?

唉屌，自學真係十萬個為什麼

主要for server
我寫左三四年係backend未用過囉

初學skip左eventemitter 吧..

你backend到邊到有dom element比你加eventListener

練熟咗你個替身先啦 jojo

初代唔係死咗喇咩，利申岩岩睇到第2季

睇完替身先再學啦 jojo

。。。。。

巴打幾年冇用過都記得

一般自己寫好少用到
callback handle到大部分的case

除非你個application要同好多其他plugin夾

例如依加有兩個plugin
a: emitter.on(‘替身攻擊’, ()=>{大叫屌你老母()})
b: emitter.on(‘替身攻擊’, ()=>{放替身()})

你個application: emitter.emit(‘替身攻擊’)
咁就可以同時屌佢老母又放替身

明白曬

咁writeStream同read多唔多用?

難得過c++

求其睇咗下同java差唔多

nodejs + express 真係最易上手，加油！

有冇Django巴絲？

寫nodejs已經屌哂鬼
寫Java Jersey仲唔吊頸

之前做pj一直都係copy ，link到就算，依家想學返

第一個parameter 比你define
當server 收到 “celebration” 呢個字就行 execute listenerCallback（一個function）

nodejs 已經係新手級別
希望你唔好再走堂 好好地學埋靜低既program course

c++仲難

我當初都以為 哇 同java 啲syntax差唔多 執到寶啦今次
屌原來唔係 出左syntax之外大有不同
係功能多好多 但係都難好多
好多唔同feature
同埋syntax 都唔係完全一樣

利申 java ocp 畢業 入左java個pool一段日子

咁你覺得邊個好用啲，java香港搵食易啲

js都叫難

js係最易架la

學緊django但感覺都唔難，有冇人講下nodejs定django難啲煩啲？

仆街，有啲人識個 Express 就話自己識 Backend##m

而家仲要衰到好似樓主咁連 Express 都話難，睇嚟 HKNOIT

利申： Underpaid 4 stacks (Frontend + Backend + DevOps + UI Design) developer

點解唔搵過份？

睇完樓主啲回覆完全唔知同Express有咩關係
你係咪用Net module由0開始寫起

又唔使咁灰既 不過唔上管理 都就到ceiling